波台吸煙巴打討論區

煙都未食過，毛都未出齊嗰班小學生會員 與狗
不得內進

煙齡廿幾年，小六開始食

近年轉食iqos

Alan食煙？

ALEX 都食

吸煙但聽見樓主轉食iqos就冇乜野好討論了

「不吸煙才是壞習慣」

我雜食,主IQOS

同同事開會會問佢地拎煙

冇煙彈 轉左食黑冰1

我無煙彈就食碧C夢

朋友介紹有隻澳門煙叫銀河唔知咩咩 35蚊 但唔係到到有得賣 多數舊士多先有

好食?

有冇人食過 歐版IQOS煙彈?

💥引入Heets口味💥
💛 Heets 黃色 - 原味
🧡 Heets 琥珀 - 濃原味
💚 Heets 綠色 - 薄荷味
🍇 Heets 葡萄 - 薄荷味底
3條起，400一條，送貨。
落單10條以上，390一條。

🚗送貨時段🚙
九龍區 （包括葵青荃）+ 港島
逢星期一、三、五送貨。
九龍區 （包括葵青荃）+ 新界
逢星期二、四、六送貨。

今日落單，三日內送貨。

我食開水煙

都幾好食 同萬寶路個D差唔多咁薄荷 仲要係35蚊都幾抵屌 係香港買包都59差唔多係2包銀河了

點解我澳門人都唔知

點知你 你走落7仔問下有冇銀河

7仔職員：銀河係氹仔

🍇5🚬

呢隻?

上面唔係寫湖北咩

占奔,幫手去士多搵下

陣間落樓下間士多問問，

你sure真係有銀河兩個字？

#17
Ada(王騎同事）

搵到圖了

davidoff有無人吃？

我

search左

algeria，非洲煙，評價入面煙葉幾大塊同完整

入口幾順，味道添加得幾柔和

女人煙

我其實唔知咩牌子同評價點上次係舊同事食飯請我食左支跟住之後覺得幾好食問下佢先知佢話澳門煙35蚊包我先去買黎試下又幾好

我讀小四開始食
中三冇讀書大個仔就轉純煙

我都去買包試下先

萬事發

Frankie De Jong

Frankie Davidoff Jong

食煙一係就燒垃圾筒，一係就吐到一地口水，一係煙頭通街掉，零公德

黑冰5 藍梅5 交替食

呢隻要報紙檔先有佢地叫銀河
我叫雙爆珠，佢地都明
大衛杜夫陣味

狗不得內進

大衛杜夫隻煙草真係靚唔係講笑

唔會卡喉嚨，食到最尾用條脷頂頂上排牙再吸氣會feel到少少甘，然後隻味都算幾mild同warm

我有食煙斗所以知少少靚煙葉咩味

好波

same

🍋5
自從唔知冰到有得買煙彈後

藍莓不了

我覺得難食

綠色好食？

我戒緊煙

我覺得幾可 其實8好味d

香港邊到有得買?

點會無

食屎啦你

黑冰好d

唔友善d?

豬咩事

我激烈呀屌你老喵

即係邊到

有豬瘟

黑魔

日本版而已

香港冇啦

黑冰8報到

綠色嗰隻叫咩

我無入過黎喎

黑冰 黑萬 果d小學雞幾歲？
真男人不吃幼煙同薄荷煙

食紅獌啦你

有冇人食紅dun

薄荷煙？咩名

以前食藍妹8😂而加食唔到甘濃
轉了檸檬5

檸檬5好廁所香分味

貪佢夠爽 有時冇貨會食蜂薄